¿Qué es ChatGPT?
A) Un tipo de café.
B) Una marca de ropa.
C) Un modelo de lenguaje artificial.
D) Una aplicación de edición de fotos.
Respuesta: C) Un modelo de lenguaje artificial.

¿En qué año fue lanzado ChatGPT?
A) 2017
B) 2018
C) 2019
D) 2020
Respuesta: D) 2020

¿Quién desarrolló ChatGPT?
A) Facebook
B) Google
C) OpenAI
D) Amazon
Respuesta: C) OpenAI

¿Qué significa la sigla "GPT" en ChatGPT?
A) Grupo de Programadores Técnicos.
B) Generador de Procesamiento de Texto.
C) Gran Proyecto de Tecnología.
D) Gráfico de Procesamiento Técnico.
Respuesta: B) Generador de Procesamiento de Texto.

¿En qué se basa el funcionamiento de ChatGPT?
A) En el análisis de imágenes.
B) En el reconocimiento de voz.
C) En la generación de texto.
D) En la edición de videos.
Respuesta: C) En la generación de texto.

¿Qué tipo de lenguaje utiliza ChatGPT?
A) Lenguaje de programación.
B) Lenguaje natural.
C) Lenguaje de señas.
D) Lenguaje de máquina.
Respuesta: B) Lenguaje natural.

¿Qué tan grande es ChatGPT en términos de parámetros?
A) 50 millones.
B) 100 millones.
C) 175 millones.
D) 350 millones.
Respuesta: D) 350 millones.

¿Qué es lo que hace a ChatGPT especial?
A) Su capacidad para imitar el comportamiento humano.
B) Su capacidad para realizar cálculos matemáticos complejos.
C) Su capacidad para procesar imágenes.
D) Su capacidad para controlar dispositivos físicos.
Respuesta: A) Su capacidad para imitar el comportamiento humano.

¿En qué tipo de tareas puede ser utilizado ChatGPT?
A) Tareas de procesamiento de imágenes.
B) Tareas de procesamiento de audio.
C) Tareas de procesamiento de texto.
D) Tareas de procesamiento de video.
Respuesta: C) Tareas de procesamiento de texto.

¿Cuál es uno de los principales desafíos que enfrenta ChatGPT?
A) La falta de capacidad para procesar imágenes.
B) La limitación de su capacidad de procesamiento.
C) La falta de capacidad para procesar audio.
D) La incapacidad para aprender de forma autónoma.
Respuesta: B) La limitación de su capacidad de procesamiento.